[{"question": "谁是中科大校长","answers": ["包信和"]},
{"question": "包信和是哪里人", "answers": ["江苏扬中(县)"]},
{"question": "包信和什么时候出生", "answers": ["1959年8月"]},
{"question": "潘建伟是哪里人", "answers": ["浙江东阳"]},
{"question": "潘建伟什么时候出生", "answers": ["1970年3月"]},
{"question": "谁是中科大校党委书记", "answers": ["舒歌群"]},
{"question": "舒歌群是哪里人", "answers": ["浙江湖州"]},
{"question": "舒歌群什么时候出生", "answers": ["1964年3月"]},
{"question": "中科大是什么时候建校的", "answers": ["1958年9月"]},
{"question": "朱清时是哪里人", "answers": ["四川成都"]},
{"question": "朱清时什么时候出生", "answers": ["1946年2月"]},
{"question": "郭沫若是哪里人", "answers": ["四川乐山"]},
{"question": "郭沫若什么时候出生", "answers": ["1892年11月"]},
{"question": "严济慈是哪里人", "answers": ["浙江东阳"]},
{"question": "严济慈什么时候出生", "answers": ["1901年1月"]},
{"question": "谁是科大第一任校长", "answers": ["郭沫若"]},
{"question": "侯建国是哪里人", "answers": ["福建福清"]},
{"question": "侯建国什么时候出生", "answers": ["1959年10月"]},
{"question": "万立骏是哪里人", "answers": ["辽宁大连"]},
{"question": "万立骏什么时候出生", "answers": ["1957年7月"]},
{"question": "谁是科大首任数学系主任", "answers": ["华罗庚"]},
{"question": "华罗庚是哪里人", "answers": ["江苏丹阳"]},
{"question": "华罗庚什么时候出生", "answers": ["1910年11月"]},
{"question": "谁是科大首任近代力学系主任", "answers": ["钱学森"]},
{"question": "钱学森是哪里人", "answers": ["浙江杭州"]},
{"question": "钱学森什么时候出生", "answers": ["1911年12月"]},
{"question": "谁是科大首任物理化学系主任", "answers": ["郭永怀"]},
{"question": "郭永怀是哪里人", "answers": ["山东荣成"]},
{"question": "郭永怀什么时候出生", "answers": ["1909年4月"]},
{"question": "谁是中科大现任信息科学技术学院院长", "answers": ["吴枫"]},
{"question": "谁是中科大现任少年班学院院长", "answers": ["陈旸"]},
{"question": "谁是中科大废理兴工创始人", "answers": ["陈炜铿"]},
{"question": "陈伟铿是什么时候进入科大学习的", "answers": ["2013年8月"]},
{"question": "中科大什么时候50周年校庆", "answers": ["2008年9月"]},
{"question": "中科大什么时候创建的少年班", "answers": ["1978年3月"]},
{"question": "庄小威是哪里人", "answers": ["江苏省如皋市"]},
{"question": "庄小威什么时候出生的", "answers": ["1972年1月"]},
{"question": "中科大是什么时候搬到合肥的", "answers": ["1970年10月"]},
{"question": "谁是科大首任生物物理系主任", "answers": ["贝时璋"]},
{"question": "贝时璋是哪里人", "answers": ["浙江镇海"]},
{"question": "贝时璋什么时候出生的", "answers": ["1903年10月"]}
]